票投民建聯 香港玩撚完

大窩口手足

push

推

手足嗌到聲都沙埋

嗌到好想喊

巴打有冇落去幫手

咩事

葵涌邨有手足嗌緊

嗌左10幾分鐘